古惑狼賽車重製呀呀呀呀！！！

正呀！！！ps1 o個隻已經好正！！
而家仲有得換車新賽道，仲有得上網玩！！！！

達哥：亂嗡 古惑狼邊有出賽車

見d鬼佬依家開始推埋crash bash 出埋呢隻真係無憾了

佢定sonic賽車出先

但好快玩厭

終於等到喇
如果出埋百事超人就此生無憾了

冇switch 不了

有

不過你隻老翻狗都唔會比錢架啦

古惑狼賽車同百事超人都係我童年回憶

PEPSIMAN!!

細個玩最多既賽車係洛克人賽車，陸行鳥賽車同炸彈人賽兔

依隻反而冇乜印象，或者玩兩玩就掉埋一二邊

已射
不過唔係naughty dog整有d擔心

四驅兄弟好正

幾時先有陸行鳥賽車重製

陸行鳥儲3個火 識追蹤

陸行鳥先好玩

應該依世都唔會有

隱藏人物快撚過d火

其實點解而家naughty dog唔整古惑狼

古惑狼真係得PS1個3隻好玩
PS2轉左公司淨係玩過一隻真係麻麻地

咕嚕咕嚕架！

仲有Q版賽車！